%        File: abgabe.tex
%     Created: Do Apr 19 05:00  2018 C
% Last Change: Do Apr 19 05:00  2018 C
%
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[
  separate-uncertainty = true,
  table-figures-uncertainty=1,
  locale=DE
]{siunitx}

\usepackage{float}  % kp 

\usepackage[caption = false]{subfig} % \subfig
\usepackage{graphicx} % \includegraphics
\usepackage{grffile}  % pdf support
\usepackage{placeins} 
\usepackage{amsmath}  % \eqref
\usepackage{titling}  % \droptitel

\begin{document}
\setlength{\parindent}{0em} 
\renewcommand\thesubsection{\alph{subsection})}
\renewcommand\thesection{Aufgabe 2{section}:}

\setlength{\droptitle}{-10em}
\title{L\"oesung der 2. Aufgabe des dritten \"Ubungsblattes zur Vorlesung Computational Physics}
\author{Egor, Saskia, Simon}
\date{}
\maketitle
\section{Ising Modell in 2D}
\subsection{Momentaufnahmen der SpinMatrix}
\begin{figure}[h]
  \centering
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 1$ - Inital State]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/aT1init.pdf}} 
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 3$ - Inital State]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/aT3init.pdf}}\\
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 1$ - Final  State]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/aT1final.pdf}}
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 3$ - Final  State]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/aT3final.pdf}} 
  \caption{Momentaufnahmen der Spin Matrix für $\text{k\_B} T = 1$ und für $\text{k\_B} T = 3$ im Anfangs und im Endzustand.}
  \label{some example}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Mittlere Energie}
In diesem Abschnitt wird die Mittlere Energie Betrachtet.
\begin{figure}[h]
  \centering
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 1$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/ET1.pdf}} 
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 2$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/ET2.pdf}}\\
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 3$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/ET3.pdf}}
  \caption{Mitlere Energie der Spins in Abhängigkeit der Zeit für verschiedene Temperaturen.}
  \label{some example}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Magnetisierung}
Hier wurde die Magnetisierung berechnet zunächst bei Fester Temperatur, dann nach einer Festen Zeit für verschiedne Temperaturen.
\begin{figure}[h]
  \centering
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 1$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/MT1.pdf}} 
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 2$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/MT2.pdf}}\\
  \subfloat[$\text{k\_B} T = 3$]{\includegraphics[width = 2.2in]{images/MT3.pdf}}
  \caption{Die mittlere Magnetisierung der Spins für verschiedene Temperaturen. In jedem Plot ist einmal die Magnetisierung <m> und einmal der Betrag der Magnetisierung <|m|> dargestellt.}
  \label{some example}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics{images/MT.pdf}
  \caption{Dieser ist die Magnetisierung bzw. der betrag der Magnetisierung in Abhängikeit der Temperatur zu sehen.}
  \label{fig:asd}
\end{figure}

\FloatBarrier
\subsection{Spezifische Wärme}

Hier sollte die spezifische Wärme berechnet werden.
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics{images/cv.pdf}
  \caption{Spezifische Wärme in Abhängikeit der Temperatur}
  \label{fig:asd}
\end{figure}

\end{document}

